香港聽日應該全面罷工

其實香港搞成咁警察已經保護唔到市民嘅安全，元朗仲要咁樣亂咁打人，咁唔安全我哋應該要全面罷工罷課。我哋唔可以再等，自己香港自己救

我要將三罷post推晒上熱門

三罷！

Push

香港政府已經失去管治的合法性, 連保護香港市民都做唔到
支持立即罷工!!!!!!!!

香港即將進入無政府狀態

有幾多人係覺得聽日係要罷工嘅？

星期二罷工，比大家集結全港力量

唔會太遲？點解要等？

你比我地動員下一齊星期二罷

文宣不足

應該圍堵全港警局

無警狀態，香港已經唔安全，仲番工？

我一定行出黎罷！講大話 生仔冇屎忽！

點知會唔會出港鐵站又有一大班人打嚟打去 啲細佬走得慢咪打撚死咗

pushhh

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

聽日地鐵不合作運動

推